const Quiz = [
    {   
        sujet: "Un projet d'application quiz (des questions relatives à l'afrique)",
        quiz:{
            Debutant:[
               
                {
                    id: 1,
                    question:"Quelle est la capitale du senegal ?",
                    options:["Paris","New york","Dakar","Lome"],
                    answer:"Dakar",
                    infos: "Lorem ipsum"
                },
                {
                    id: 2,
                    question:"Quelle est la capitale de la france ?",
                    options:["Tivaoune peulh","Paris","Yeumbeul","Ouagadougou"],
                    answer:"Paris"
                },
                {
                    id: 3,
                    question:"Quel est le therome de pythagore ?",
                    options:["20","160","140","150"],
                    answer:"150"
                },
                {
                    id: 4,
                    question:" L’Afrique est le berceau de l’humanité puisque les premiers hommes y vivaient déjà il y a 7 millions d’années.",
                    options:["Vrai","Faux"],
                    answer:"Vrai"
                },
                {
                    id: 5,
                    question:"Qui est Sékou Touré ?",
                    options:["Un footballeur béninois","Le premier président de la Guinée Conakry","Un article malien","Un compagnon de route de Nelson Mandela"],
                    answer:"Le premier président de la Guinée"
                },
                {
                    id: 6,
                    question:"Combien de pays d'Afrique n'ont jamais été colonisés ?",
                    options:["0", "1", "1.5" ,"2"],
                    answer:"1"
                },
                {
                    id: 7,
                    question:"Qu'est ce que le panafricanisme ?",
                    options:[
                        "C'est une religion pratiquée essentiellement en Afrique australe",
                        "C'est une langue, sorte d'esperanto qui ne mélange que des langues africaines",
                        "C'est une méthode de cuisine qui saisit les aliments dans une poêle (pan en anglais) en argile posée sur un feu puissant",
                        "C'est une doctrine prônée par Sékou Touré"
                    ],
                    answer:"C'est une doctrine prônée par Sékou Touré"
                },
                {
                    id: 8,
                    question:"Qu'est ce que la négritude ?",
                    options:[
                        "Un chant de libération du Niger",
                        "Un mouvement littéraire et politique",
                        "Une coiffure de femme à la mode sous Napoléon",
                        "Un style de danse"
                    ],
                    answer:"Un mouvement littéraire et politique"
                },
                {
                    id: 9,
                    question:"Quel est l'ancien nom du Mali ?",
                    options:["Le Dahomey","La Haute-volta","L'Ile de France", "Le Soudan français"],
                    answer:"Le Dahomey"
                },
                {
                    id: 10,
                    question:"Quel est ce pays africain, avec une population plus de 200 millions d'habitants, principalement producteur de pétrole ?",
                    options:["Le Niger","Le Nigéria","L'Angola","La RDC"],
                    answer:"Le Nigéria"
                }

            ],
            Intermediaire:[
                {
                    id: 11,
                    question:"Combien de pays africains ont des drapeaux vert-jaune-rouge (avec 0-1-2 étoile(s)) ?",
                    options:[5, 7, 11, 17],
                    answer:""
                },
                {
                    id: 12,
                    question:"Quelle est la capitale du Maroc ?",
                    options:["Dagana", "Alger","Accra","Rabat"],
                    answer:"Rabat"
                },
                {
                    id: 13,
                    question:"Dans quel océan se jette le fleuve Zambèze ?",
                    options:["Océan Indien","Océan Atlantique","Océan Pacifique","Océan Antarctique"],
                    answer:"Océan Indien"
                },
                {
                    id: 14,
                    question:"Quelle est cette péninsule de l'Afrique de l'Est qui s'étend depuis la côte sud de la mer Rouge jusqu'à la côte ouest de la mer d'Arabie ?",
                    options:["Détroit de l'Afrique", "Corne de l'Afrique", "Le Kilimandjaro","Détroit de Gilbraltar"],
                    answer:""
                },
                {
                    id: 15,
                    question:"Combien y a-t-il de pays en Afrique ?",
                    options:[54, 68, 53, 55],
                    answer: 54
                },
                {
                    id: 16,
                    question:"Quel est le classement du continent africain par rapport aux autres continents, en terme de population ?",
                    options:["1er","2e","3e","4e"],
                    answer:"2e"
                },



                {
                    id: 17,
                    question:"Combien y a-t-il de langues vivantes sur le continent africain ?",
                    options:["Environ 500","Environ 1000","Environ 2000","Environ 4000"],
                    answer:"Environ 2000"
                },
                {
                    id: 18,
                    question:"Dans quels pays se situent les chutes Victoria ?",
                    options:["Kenya et Tanzanie","Mozambique et Malawi","Zambie et Zimbabwe"],
                    answer:""
                },
                {
                    id: 19,
                    question:"Quel est le bon classement des 4 pays les plus riches en afrique (de l'année 2021) ?",
                    options:[
                        "Nigeria, Afrique du Sud, Egypte",
                        "Afrique du Sud, Nigeria, Egypte",
                        "Afrique du Sud, Egypte, Algerie",
                        "Nigeria, Angola, Ethiopie"
                    ],
                    answer: "Nigeria, Afrique du Sud, Egypte"
                },
                {
                    id: 20,
                    question:"Quel est le vrai nom de l'Afrique",
                    options:["Afrique","Africa","Alkebulan","Terre afrique"],
                    answer:"Alkebulan"
                },

            ]
        } 
    }
]



export default Quiz;